世界第一的中國夢

人民幣國際化SDR , 一帶一路，石油期貨，2025，大灣區

超英趕美

夢醒時份

我成日都諗 香港幾萬億幾時俾佢敗晒
最撚慘係每年都咁多盈餘